好想食牛，堅石燒好唔好？

好想食牛，堅石燒好唔好？有冇人食過 ，有冇評價

go

唔錯

未食過 ，有冇評價

如果無要求，求其狗屎垃圾都放得入口，確係飽肚之選

幾好，抵食

還好咁既價你想要求幾多

邊個餐好？

未食過，咩價錢先

好撚想食牛呀

牛板翼

唔差

值回票價

最抵食呢間
記得到時做埋會員儲分

睇幾多人食啦，基本上美國大理石/牛板翼400g係必食（因為最平），跟住睇喜好嗌多份肉/小食，另外加大概$12有無限飲品/沙律/雪糕/飯/意粉

加錢食韓牛，美牛不了

只食牛，其他不了

200內，配菜任食

白飯呢？

一個人去食無問題呱？

不錯，可試

性價比極高囉

上個月尾食過次堅石燒，覺得少貴。
上兩個星期都各食兩次堅韓牛，單拖去點二百幾果個韓牛餐，飽到嘔又ok

堅韓牛＞堅石燒

除左羊架我覺得唔算太抵其他OK

仲有間好似叫神石燒好想試, 有冇巴打試過, 有牛有海鮮, 唔同級數種類, 我見九龍灣淘大新開左一間, 果個位前身係垃圾麻布茶坊